日民宅驚見9斷頭屍 嫌犯將內臟丟垃圾桶

日本東京都八王子市一名23歲女子，在本月下旬被通報失蹤。警方在搜查她下落的過程中，30日下午在神奈川縣座間市一棟民宅，發現2具頭顱遭切斷放在保冷箱內。緊接著更在現場搜出9具屍首分離的遺體。警視廳已將該住處的男子白石隆浩，依遺棄屍體罪嫌逮捕。
《產經新聞》報導，27歲的白石隆浩職業不明。警方表示，他10月下旬在座間市的自宅當中，涉嫌遺棄屍體，將女性的部分遺體放入保冷箱中。調查人員指出，這盒裝有頭顱的保冷箱放在家中玄關，房間內還有其它好幾盒保冷箱及收納容器。警方進入進一步搜索，才發現整間房藏有不同屍塊，經查至少有9名不同人的遺體。
該女子失蹤前曾在推特上表示，「想要找人一起自殺」，並與白石隆浩在自殺網站上聯絡。女方家屬24日申請搜索失蹤人口，警方在30日於白石隆浩的房間發現遺體。根據TBS報導，白石向警方表示，他殺人分屍後將被害的內臟丟入垃圾桶內。時事通訊社則報導指出，白石是在浴室分割屍體，而警方已經在他房內找到一把鋸子。
與白石隆浩住同棟公寓的一名40歲上班族表示，在8月期間曾在嫌犯房間門口，聞到如汙水般的臭味，聽聞此事後表示相當震驚。（國際中心／綜合外電報導）

圖呢？